東方日報：鄭雁雄=狗官

汕尾狗官鄭雁雄擴權

【本報綜合報道】於廣東汕尾市烏坎村風波中，曾怒斥示威村民鬧事、把境外傳媒比喻為母豬的汕尾市委書記鄭雁雄，日前當選市人大常委會主任。汕尾市委官員證實，鄭雁雄仍任汕尾市委書記。鄭因處理烏坎事件不當，遭內地網民稱呼為「狗官」，但之後竟未遭懲處，現在還集黨務和立法大權於一身，惹來網民極大憤怒。

其實習總點解咁重用姓鄭既人？
又係計筆劃風水野？